[集思廣益]每日的警察記者會的問題

每日睇完都好唔開心

其實我好想問下佢地
良心去左邊?
或者問下
俾政府當做政治打壓的工具有咩感想？

或者有冇D再尖銳啲嘅問題

有無記者絲巴可以代問？

阿sir，你老母老婆同個女幾錢q？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

問埋阿Sir同佢D兄弟幾錢Q

gay